有無人屋企睇到鳳凰衛視？

點樣收到呢個台？

通常私樓衛星電視供應商都包呢個台